只要POPO 係人群聚集地方播國歌，就可以拉鳩你

證據係無，不過呢就叫你上庭同法官講

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 侮辱國旗

只要恐怖分子係人群聚集地方岀現 就會綁架你